星期六元朗推演 遊行無差佬>黑社會開拖>狗兩邊都拉人拎光環

狗:無預計有大量人群於元朗聚集
收到報案已立即出動
成功拘捕大量毆鬥人士
完美維穩

唔好講話乜野去遊行無諗住打
黑社會打到埋黎
到時一定會打番轉頭
打成點贏唔贏到就唔知
但係個結果就一定係上面咁
唔會有第二個

你話人多就一定無事其實都係好閪蠢既諗法
因為每次出事都係已經天黑大部分人走左
剩低一部份勇武+ 想保護勇武既人

一d 話走一d 話唔好走
唔知走唔去亂撚唒
然後比人圍毆
次次都係咁

如果唔解決上述問題
星期六必敗

王道劇本

公子獻頭呢鋪

push

Push

推

死守情意結本身就同be water 背道而馳
而家問題唔係入唔入元朗
而係入左去 幾時走

咩事都冇就夠鐘拉人齊走，人地出手就直接全面開戰

行完就走 ？

立法會都要抬先肯走
如果而家唔講明幾點必定走
就實衰緊

on9 到時班犬幫黑社會果邊我犬都打埋

打字就叻
星期六得元朗有野搞
全港休息夠既犬隻full gear 入元朗
你點打

死結
集思廣益please

其實再計下條數
星期六班黑社會好多都已經721 比人點左相
真係唔差在打多獲

唱啖就叻
有邊次出到去班狗唔係Full gear?
上過前線未？

又黎前線論 悶唔悶

都係果句
有人會打有人會縮
驚就後面做物資
唔驚就企係前線你理得人打黑定打狗

每次都驚中計 驚民意 驚乜驚物
自己嚇自己 講好左d 咩

相信前線 後面資援
仲有咩要講？

其實有個局 我點睇都睇唔透
棍，鐵通，藤條唔驚...
但係如果真係出刀...
刀係冇得玩嘅...
一見到斬人...就算人多...
掉頭走嘅一定係大多數...
都幾肯定就算有廿個勇武衝前...
都一定唔死都重傷...
最驚最驚佢出刀...
大家一齊諗諗點拆...

利申： 點都出 係想大家一齊諗諗計

行係一個statement, 話俾共狗知你出黑社會香港人都唔會怕, 佢727唔出手就代表佢默認呢招係失敗，而且佢連黑都出埋，本土可用勢力都見哂底，香港人打贏埋就係等老解到

你講就勁
每次開波就瘋狂叫人唔好走
結果咪前線+後面支援一齊比人打

剩係條封鎖線
都無人擋到
講乜野前唔前線
事實就係無咁多勇武

明白，香港人係唔會怕

其實都唔係完全冇用 只係唔值
就係話比政府同黑警聽
我地唔係羊 香港唔係你話點就點
唔係你趕我地就會走
但今次對手可能係黑幫 真心覺得冇必要守

林鄭喺屋企食花生

我反而覺得唔會，政府一定會叫班鄉黑忍下，所以星期六一定冇事發生

721 前線擋左幾耐？ 知唔知？
除左612 714 沙田之外
支援比人打同tear gas 外

有邊次一齊比人打？
你覺得班犬包圍住我地？

沙田你只可以話佢地散得太慢
前線一樣係拖到後面d 人散到七成

如果唔相信前線 咁你相信d 咩？
事實係勇武係練出黎 唔係每個人天生勇武
前線亦有好多由和理非變出黎既勇武

咁約定一個時間一定走囉.
反正都要留下力728, 唔通12點玩到夜晚11點幾咩.

如果係咁 有心大和解
就唔會發反對通知書

點都要頂到前線回報決定走，唔理你打暈佢地都好，一定唔可以留返幾百人係度

防狼spray?

所以我一直強調要有目的
而個目的最好係有共識
咁樣每次set防線就唔需要浪費時間爭拗
更加有效率

冇得駁

agree
戰略撤退從來唔係人地殺埋黎頂唔住先退
人地殺埋黎頂唔順係叫敗退
你預見形勢不利不立危牆之下叫撒退
兩樣野黎

邊個話大和解，佢而家出反對通知書只係想嚇你班人唔敢去，但如果真係好多人參與遊行，我覺得佢會冷處理

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

有邊次唔係支援比人打埋呀
上水呢? 721呢?
背住d 狗拉左入去狗堆果個又勇武?
哇 你真係
我溝通唔到

咁點解唔發不反對通知書
等更加多人入去
然後冷處理?
我好亂

屌你老母
睇你啲post
叫你唔好去 727, 唔好著黑衫
你仆街啦三毛

比面班鄉事，好老實講我地示威都可能係搞佢一日半日
班黑係以元朗做地盆，佢一定唔會想得失班黑（有利益關係呢個可能性都非常高）
更何示威者宜家係佢地共同敵人

我意思係經過上次元朗果單野過晒火之後，佢地唔會敢再俾班鄉黑亂來。我唔撚信政府夠疆俾班鄉黑攞老牛鐵通同示威者開片咁顛

補救番上星期劇本
唔還手，俾人打死。
還手，兩批政見不同人仕衝突，即係政府講法成立。